成年無乜人提過支爆, 支那就突然爆比你睇

上證無尻端端 - 2%